食壽司郎叫茄子壽司比男朋友鬧

食壽司叫乜撚野茄子？抵鬧啦
叫茄子壽司好正常啫

識食一定係食粟米軍艦

聽到都覺得係劣食

有fd食過話好食
但我硬係覺得好伏

同個朋友食過一次 等Q左三個鐘以為好好食 屌那星 食完覺得係爭鮮level 認真

是撚但啦
最緊要政治正確

紅豆先啱

點會係爭鮮level

上次去都有嗌

幾好食

好過爭鮮啲啲啦

食開白切雞壽司 有時會轉燒鵝壽司

認真 真係爭鮮level

我覺得佢好食過元氣啦

做咩啫你

應該叫叉燒壽司

垃圾
同食白飯壽司有咩分別